【抒發下】到底喺路邊賣菜啲啊婆點生存？

是咁的，小弟送女友返歸嘅時候會經過條行人隧道，見到有啲阿伯阿婆賣啲菜。

啲老人家都係爛身爛勢咁對住行過啲人話啲菜好靚，自己種嘅但又冇人理佢地

睇到個心噏住噏住咁，呢期又係咁落雨種咩都死啦

咁你味派送錢比佢地囉
上黎連登開POST話比人知你係大愛撚要欣賞你?

唔係咁嘅意思 一嚟係想用開post紀錄下有啲咁嘅事 二嚟想睇下有冇人有呢個共鳴啫

你咁講法即係行動post果啲都係要話俾人有做嘢要人欣賞？